今次真係黑警死全家,大家諗住點慶祝

黑警死全家,全力支持死埋老母,同黑警阿哥
死人不了,口講就OK,香港人報仇只係口號

死完男家死女家

阿媽都中埋
希望中埋阿哥

全家不遠

黑 警 死 全 家

邊度話阿哥係曱甴?